【梁特棄連任】估曾鈺成係真命天子機會有幾大？

【梁特棄連任】TVB引北京權威消息：不鼓勵雙曾入閘

2016-12-09 18:54:00 HKT

TVB六點半新聞報道，引述「北京權威消息」指主管港澳事務的官員，不鼓勵財政司司長曾俊華參選特首，亦不鼓勵前立法會主席曾鈺成入閘。
<蘋果>
根正苗紅 得中央信任
立法會主席
民望ok
能力口才ok

支持曾鈺成📸📸

睇下有冇燒山加持，林鄭已經俾燒山加持左，燒山起碼燈主席2次以上先有機會跑嬴

一定唔肯選